\vbox{
    \ifmini
        \section*{Die drei Wandrer\index{Drei Wandrer sind gegangen}\index{Die drei Wandrer}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a e a C G C | F C d F a e a}}

        \begin{enumerate}
            \item Drei Wandrer | Da trugen | Der Jüngste | Die Antwort
            \item Der Jüngste | Der warf | Da mags euch | Das soll mir
            \item Der Zweite | Sprach Bruder | Was schert mich | Ich stech
            \item Der Dritte | Sprach dann | Ich lös die | Ich nehm euch
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S22 Die drei Wandrer\index{Drei Wandrer sind gegangen}\index{Die drei Wandrer}  }

        \begin{enumerate}



            \item Drei W\chord{a}anderer s\chord{e}ind geg\chord{a}angen, und a\chord{C}ls der \chord{G}Abend f\chord{C}iel \\
                  Da t\chord{F}rugen s\chord{C}ie Verl\chord{d}ang\chord{F}en nach fr\chord{a}ohem K\chord{e}artenspi\chord{a}el\\
                  Der Jün\akk{a}gste spr\akk{e}ach: "Ich b\akk{a}itte, sagt a\akk{C}n, geht \akk{G}es um Ge\akk{C}ld?"\\
                  Die \akk{F}Antwort g\akk{C}ab der D\akk{d}ritt\akk{F}e "Wir sp\akk{a}ielen u\akk{e}m die We\akk{a}lt" \\
                  Lalalai...

            \item Der Jün\akk{a}gste f\akk{e}rei von Gr\akk{a}ame und w\akk{C}ie ein Ma\akk{G}itag fr\akk{C}isch\\
                  Der w\akk{F}arf die H\akk{C}erzens\akk{d}dam\akk{F}e hell l\akk{a}achend a\akk{e}uf den Ti\akk{a}sch\\
                  Da m\akk{a}ags euch n\akk{e}ur nicht g\akk{a}rämen mir b\akk{C}lieb das b\akk{G}este S\akk{C}tück\\
                  Das s\akk{F}oll mir k\akk{C}einer n\akk{d}ehme\akk{F}n. Ju\akk{a}hei, ich b\akk{e}in das G\akk{a}lück\\
                  Lalalai...

            \item Der Zw\akk{a}eite, m\akk{e}it dem fa\akk{a}hlen durchfurch\akk{C}ten \akk{G}Angesi\akk{C}cht\\
                  Sprach: "B\akk{F}ruder, l\akk{C}ass dein P\akk{d}rahl\akk{F}en. Die K\akk{a}arte fürc\akk{e}ht ich ni\akk{a}cht\\
                  Was sch\akk{a}ert mich d\akk{e}eine T\akk{a}räne und w\akk{C}as dein ro\akk{G}tes H\akk{C}erz?\\
                  Ich st\akk{F}ech mit d\akk{C}er Kreuz-Z\akk{d}ehn\akk{F}e gebt R\akk{a}aum, ich b\akk{e}in der Schme\akk{a}rz!"\\
                  Lalalai...

            \item Der D\akk{a}ritte, d\akk{e}umpfen To\akk{a}nes hat h\akk{C}eimlich n\akk{G}ur gel\akk{C}acht\\
                  Sprach d\akk{F}ann voll b\akk{C}ittren H\akk{d}ohn\akk{F}es "Was i\akk{a}hr für S\akk{e}päße m\akk{a}acht\\
                  Ich \akk{a}lös die W\akk{e}elt vom L\akk{a}eide, vom G\akk{C}lück und Sc\akk{G}hmerz und N\akk{C}ot\\
                  Ich n\akk{F}ehm euch al\akk{C}le b\akk{d}eid\akk{F}e: Trumpf-\akk{a}Ass! Ich b\akk{e}in der T\akk{a}od!"\\
                  Lalalai...


                  \ath{Worte: Carl Busse\\
                      Weise: Faun - Versengold}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}